期待手持$GME就可以有西屌的日子

2012又好,927又好,UFO又好,有咩事發生都唔驚,,要鳩縮唔出街都實有得食~~
當然,,到有日真係出現 全香港範圍MAP炮 就咩都唔使

放在牛牛的GME同AMC,[現鑵頭總存貨有$7,000,000左右]call有20張
由GME, AMC 到 GME 相關ETF

一張張未開太多,,鑽石手到Del APP[依d全部係GME同AMC]

金融風暴,未驚~~~現有過200 張 SLV call
其實一向睇好SLV好耐,現在D ARK買完都賺到唔舒服
TQQQ 遠call有 5張左右啦

另外,,SQQQ call有存貨 21張,,
來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
暴跌~~熔斷~~無野升的日子呀~~~

期待,手持GME就可以有西Hi的日子